惠譽將香港信貸評級由AA+降至AA 展望負面

國際評級機構惠譽將香港信貸評級由AA+下調至AA，前景展望負面，並預測今年香港實際GDP增長為零，而2020年則增長1.2%。

該行又指，最近港府推出一連串財政紓緩措施，以及財政收入將會遜於預期，故相信今年財政預算盈餘會收窄至近乎零。

沒事儿沒事儿

深圳要取代香港喎。香港評級應該要低過大陸啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

仆街了